有咩爽得過排隊等巴士時噴煙？

🚬🐋一野噴落d打工仔道

岩先遇到個阿伯噴煙 是咪你
不過我用把廢青扇吹返佢

用生命值硬接

今日都有扇

🚬👌🏿😎

🚬🐋

🚬👍🏿

hi

幾時肺癌呀？記得通知我黎探你

我好撚健康，謝謝

爽